招絲打做 Suicide Partner

人生無意義了

巴打ok

一齊

唔得

希望可以拖住絲打隻手死

教sor 他人自殺 88

驚已報

想點死法

巧京京

扑野扑到死

互屌菊花死